點解d鬼佬輸波會喊？香港成撚日輸波我都無流過半滳馬尿

如題，

香港人係怕羞d

香港足球世界第一 唔會輸

慣咗咪冇嘢囉

冇期望就冇失望

蝗足先係囉

中國垃圾 排14x

因為香港輸波好正常

但香港輸波我都唔開心

14x班蝗都可以狂打飛機架

有無流馬屎?

乜踢波唔可以食煙

港隊係世界盃決賽週不敗, 點會喊

東方足球王國使喊？

睇唔睇都係咁廢 喊黎做乜

陳7都成鳩日食煙啦

因為人地踢緊頂級比賽

香港係贏波先會喊

人地輸咁多錢梗係喊啦,你會唔會買香港贏波?唔會買咪唔會輸錢唔洗喊囉

辣殺 就咪撚相提並論
wfc 香港futbol

屌你自己地方既足球都侮辱
你老豆老母一定係垃圾 生左你件廢物

垃圾先輸唔起喊

認真答
因為人地proud of 自己國家

有一個值得驕嘅國家到底咩感覺

慣左.
要喊就喊遲早連"香港"隊呢個名遲早被"中國香港"

我都proud of 以前香港架，

因為我地知siuma仲未出手 出手嘅乜撚野世界杯歐國杯非洲杯攞十鳩幾個都得啦

收嗲啦 值得咩？ 呢個地方幫足球做過啲咩？
你撐緊邊個？ 呢到幾多wasted talent?
毒撚出去識下人 先好憑空打J

咪，
香港乜撚都唔係 唔好當自己係個國家

遲啲仲廢啲添呀 中國香港

傻閪00 後 翻大陸啦

嗰個傻人嚟㗎

佢咁做即係好似做雞咁接完客唔搵野洗下個閪

自己搵食架撐都唔識愛惜

抵佢成世冇發圍㗎

屌佢老母，香港呀

香港人訓劏房都未喊，輸波小事啦。

冇希望就唔會失望

又鞭鳩呢條壽仔

因為香港人唔撚會團結，最叻自己人笑自己人

好撚記得個日卡塔爾點黑第一個角球返黎
咁大個仔睇咁多年波都未見過上半場會罰龍門開生波拖時間
離晒譜

好似係吹阿輝過左禁區條界開 然後先搏到個角球入波 個犯規要喺現場先知 電視冇影到

唔係啦 個球生波作勢砍幾下都冇開到
吹左過八秒

罰左禁區內間接free kick

因為我地係中國人
香港無咩感情